想問將軍澳工業村泊車月租幾多錢？

想問將軍澳工業村泊車月租幾多錢？

仲有冇位？

3000 - 3300